懷疑東涌屋邨全部都係新移民住緊

搭正10點咆哮左2次都係單機

問過水泉澳，德朗，啟朗，安達臣未？

識幾個 而家仲日日返大陸

2年就比呢班友排到公屋
再咬老綜 呃飲呃食

東堤富東有呀

我聽到

不要放棄，keep住做實有人和應

富東有呀!!

出晒去呀

都係既
我都差唔多搭正先番到

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

出曬去呀 我仲坐緊巴士返黎

逸東有

咁聽日要一齊咆哮喇

富東超多啊!!!

10:30黎多次

滿東迎東同水泉澳同啟德都係

咁睇黎係新邨既情況差啲

想講嗌左幾句光復香港 有把單調嘅女聲回我時代革命 好感動 富東

滿東路過
支拿&南蝗佔一半以上
本土買少見少

期望一天多過一天

起埋個人工島俾佢地，甘香港人可以轉型做新移民。

滿東同迎東，大多數都普通話

1030聽到有人回應respect
聽日東九龍見

Me too
利申：雍清康個邊

邊位手足嗌何君堯 黑社會 我笑到訓係到

富東岩岩聽到好多人嗌

迎東隔離個海都填緊
唔知係咪又計劃再起新樓
跟著一車車送佢地落黎

逸東好多人跟機喎

都多人應9點幾開始有人不斷叫 有啲阿叔都有和應其實都住咗幾多清醒既香港人

利申德朗人

唔好放棄實有人會應你

一次無聽到過...一村二村？

我有大大聲應

我1030到yat tung
我行左巴士經taxi 經金銘 金牛 10:33都仲勁多人大叫
有人落埋樓下叫
好大聲

10:15水泉澳大叫無人應
得班新移民仔女遊玩聲

住巴士站個頭 聽唔到 亦無人跟過我機

可能你個位唔靚 我係地下好清晰好多把聲4方8面

水泉澳有人嗌喎

建議下次落樓下 回應手足

下 勁多人嗌喎 嗌足半個鐘lol

唔洗懷疑根本新公屋全部都係得新移民主

屋邨好多

欣田先係

睇黎我要更正番個title做
“東涌既新屋邨”

呢邊未聽到有人嗌
啟晴人

安達臣
嗌足幾日都冇人理

我呢幾日晚晚都有嗌！次次都係單機！

利申 迎東

水泉澳嗌到喉嚨沙哂
但係好多人嗌

新公屋嗌極都無人應呀

我嗰頭好多人嗌一段時間幾吵
啱啱嗌好多人跟機

唔好玩啦 叫咗半個鐘窩

黃大仙好多人回好多人嗌
呢兩個月令我更愛呢個廢老區

東天附近45分好似比較無聲

岩岩嗌左成粒鐘喎ching

水泉澳多人嗌喎

逸東的話蝗蝻極多

btw東涌淪陷得好犀利
上次塞機場去東薈城一望，嘩屌你老母又話冇大陸人嚟香港，成個商場都係大陸人

上秀一呼百應

屋企叫唔到嘅有咩好提議好想一齊叫落街又好撚揚成班廢老坐係到等死

巴打向邊叫？
可能傳唔到過黎
利申 我向油站

我有嗌 但冇人應

聽唔到

10:30好多人嗌喎

Sor未番屋企

個個推住個Gip
比你都唔係好想入去
東薈城最多香港人既地方係得M記

香港獨立後，一定會將依啲新移民邨既蝗蟲送上斷頭台。

巴打唔洗擔心 東涌人唔去東薈城架
同埋已經少左好多

今日去哂拖手好正常姐

真？我都想join

新屋邨都係咁
真香港人係冇得住

都係既
我都係去近啲既地點先會10點前番到去

唔洗懷疑
迎東、滿東九成都係

山頂呢邊無人
聽日再叫過

真

腥港人等1-2年
香港人等8-10年
如果單機申請既
一畢業個入息已經爆左
等都唔洗再等

icic
比我住喺東涌都唔想去東薈城
想搵間餐廳食飯都冇

Btw 依家二期好似開咗

每日都叫
期待咆哮既人一日多過一日

你地唔開冷氣嫁咩

客家話既都有以為自己翻左大陸

不如你聽晚試吓用普通話叫

係
都見到唔少外國人有去
多左幾多野食
不過除左Food court以外既都係中產價

彩德 絲打表示
我1030聽到有一個巴打叫 然後馬上飛去個窗到應
之後都係得我地2條友叫

唔好氣餒 每日再黎
相信一日會好過一日

我2230開始喺地下嗌左10幾分鐘呀

逸東我聽到

竟然

滿東邨民表示同意

之前好似有單新聞講9x%香港人口增長係移民得黎

反而中產村少人嗌

香港人做豬乸都無佢一日150+150個咁快
何況宜家好多人遲婚/選擇唔生

今日去左望一望，算係好過無啦
大約多成廿間餐廳

晏咗，反應唔切

樓下間茶記幾好食

小喇叭
我之前嗌都冇人應
師兄水泉澳第幾期

2010年代入伙啲新公屋全部9成9支那人

屌你 每逢星期五夜晚有幾多個單位冇開燈就知有幾多戶人返老家

一村有好多人跟

而家叫緊, 有個男人叫瞓緊教呀屌你老母

通常都係去逸東買外賣返屋企食
一個人好尷尬

我都係東涌 我都有叫 但無人應機

聽晚十點再叫啦, 十一點半我叫左兩聲都驚嘈住人

迎東無人應呀屌

上年過迎東搞社區活動 啲人係誇張到連聽到唔識（不分男女老幼）

滿東我冇去過 不過都應該係咁上下

岩岩番到屋企先見到個post
趁藍c外母未番 即刻叫番兩下

屋企藍絲多唔放便咆哮

逸東一邨有無巴打次次都單機

肯定逸東唔係

後樓梯

東涌撚開緊冷氣聽唔到 屋企有人費時叫

逸東二邨有

嘅然係咁，差佬幾時過去放tear gas?

頭先1030再叫聽到有人應
但把聲係好遠好遠
新屋邨既真香港人變左小眾

警署好撚近

中產又點會住屋村

元朗撚表示靜到驚比人聽得出由邊個地方叫

我都有，識小同仲係大陸飲緊喜茶

唉屌 我就係滿東
真係70%蝗

大家like爆佢阿

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我個邊幾日都係自己單機....
荃灣區

我都係咁樣，樓下茶記好貴
次次都係過逸東外賣大家樂/kfc之類

迎東你想聽到無鄉音廣東話都難啦

富東應該多淺黃 但未必出黎
逸東後生多關注 新移民都多
迎東個邊 新移民、藍絲最多

尋晚聽到有巴絲嗌

聽晚一齊，面海方向

我都係向海喎⋯巴打你邊座啊？

聽晚我陪你嗌

利申 住安泰

試下嗌普通話

去天水圍天華打後果堆睇下

fook字

me too 都係譚/kfc/m記多 好唔健康
滿東幾時開多啲舖頭 我仲想要地鐵站

下次落雍逸巴士站/遊樂場嗌？

聽晚準時10點

而家叫禁個班.......過左11點就咪叫啦.....有人訓緊架嗎

有冇逸東嘅朋友聽晚嗌

麥當勞嗰邊個迴旋處好撚多聲

富東今日先喪屌何妖同佢啲馬，屌到佢班馬只夠膽係逸東出現，唔夠膽黎富東😂

聽晚十點再黎

逸東撚high

*好撚high

逸東+1

唔算全部，9成係支那人啫

問過太古城未

聽晚一齊叫啦，應承你

好

地鐵站唔係話傾緊咩

我咩都聽唔到wo

係唔係呀 邊緣樓月泉樓無聽到

係滿東返工根本起比新移民住咁
住滿晒人我諗入去要講普通話先同人溝通到

聽日會更多
歡迎落場推廣

唉，香港人打工
交稅，點知房屋署淨係服務班蝗

我都向海～Yu 字
單機嗌無人理我

哇屌！三個同一條邨！又係向海

我係啟朗會嗌 聽日十點一齊

我都有嗌 一叫完光復香港
有人應我收皮啦

仆街啦佢可惜我今晚聽唔到有手足嗌！聽晚十點開定窗嗌

啟晴 德朗人 每晚10點落一落商場個空地嗌
有冇人跟機

光復下重蝗屋邨區都好呀

聽晚我係醫院門口支援你地 不見不散
嗌完E31返屋企

月泉映泉有嗌喎 聽日一齊

我唔記得嗌 天日補番 住富東

聽日機場觀塘開波
希望10點前返得切去嗌

我識嘅幾個東涌人都係新移民

但憎中共（受過苦架嘛）

C奶仔唔夠氣陪你嗌

但佢啲仔女係我地手足，媽媽好撐仔女出去遊行

喺邨度見到新移民唔好隨便屌

態度要好啲，基層新移民係好有Potential 轉化成同路人

識一個滿東 單非
自細已經自己一個過關返大陸揾老母
考完DSE衰咗但係成要面話返大陸讀大學
但係發現大陸讀完返唔到香港做嘢 同埋人工低
所以先放棄

香港大嘅蝗種

我都住果頭，唔好放棄，後日應你!! (聽日睇Joey)

出左去邊有咁早返屋企
住滿東想聽到句純正廣東話都難
樓下班廢老同蝗屌示威者當口頭禪
收銀姐姐同客大大聲叫打得好 捉哂班人
嬲到震 以為自己係大陸
投票記得唔好投建制派

靜到仆街

向海

今日安達有幾個嗌喎 男女聲都有
前幾日夜返 下次係屋企你嗌應返你

我呢邊冇人嗌

我100%純香港人黎真香港人黎

唉 住呢頭真係好慘...出去又要單拖！返嚟又要單拖！

你都咪話唔驚

咁又唔係喎 有時搭巴士會見到同路人

去唔去和你塞

我真係一個都見唔到喎⋯⋯
一落到樓下九成都係普通話 好陌生

呢樣真
Btw去唔去和你塞呀

諗住直接去觀塘

我諗住和你塞完直落觀塘喎

但係我未撚訓過 一陣飲red bull算

橫掂大家都瞓唔着 而家落樓下7 11相認！

嗯.....

訓唔著就不如入機場啦

相認完咁點
上番屋企？

太和理非啦......

講笑咋
聽日觀塘有機會再相見啦

促請房署將『公屋』改名為『蝗屋』

我屌頭先你聽唔聽到 bup左一下
嚇一嚇

冇聽到喎⋯⋯係咪行雷啊？？

似有人踩爆嘢飲盒嘅聲

閂咗窗 好安靜

識一個狗仔住東涌

⛑🥽🌂

但真係少之又少

巴打 平安？

東涌d公屋係綜援戶最高比例區

今晚10點約定大家

遲D會去批鬥架啦，放心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

你地邊個講 嘩吊終於有人應

滿東80-90%支那

10:00嗰陣我應左時代革命 你係咪住我樓上㗎聽聲好近

平安！10點有冇開窗嗌？

停電呀屌

聽日一齊，10點仲係Ssp
德朗人

今次無掛住打機
聽日葵芳見

葵芳見！

Btw 我唔想單拖 有冇手足同一條邨 可以一齊出發？

公屋優先編配單程証人士⋯⋯

我係Fook字

滿東迎東真心多

我都係Fook字

請你今晚再帶頭嗌，我想應

me 昇會

新移民死全家

落街打佢哋

九成左右啦

荃灣私樓都係啦
冇人應

東涌好多蝗住

巴打，今晚都一齊

咁我一陣點番東涌

E32A

一陣road block唔好亂set

或者我哋幾個東涌撚 夾錢搭的士囉

車親啲人去迎東滿東村講野多數有鄉音
利申兼職大嶼山的士司機

呢樣真

我宜加出門口

搭E32A?

E32A?

出東涌再火車

葵芳嗰邊唔係封咗站啦咩？

東涌應該係噴水池搞放映會

幫自己洗脫污名

好像1：30封

E32性價比唔好
消防局<>葵芳時間太長
一般都唔坐 除非去青衣

琴日坐E22

E32a喺樓下咋喎

富東都越黎越多南亞同廣東話都未識嘅蝗

屌那媽我岩岩先落街
我對腳就濕撚晒

哇屌！之後噏住隻腳好臭

南亞會打尻d新移民。畀錢佢地就做。

我宜加有啲後悔唔搭e32a
我130車都未轉到

係咪衰呢！

東涌市中心有無e32a?

冇啊 纜車站都有車去荃灣嗰邊

屌 嚇撚死小弟

平安返到迎東？

未番到

10點記得嗌

咁撚好精力？！

你10點返到嚟未先

等緊巴士 37m
我決定係1樓嗌算

屌我未到

勁撚多人嗌！！好激動！

最撚大聲嗰個就係我

有無興落7仔買野飲 加 一齊再嗌

而家落七仔？

係

係時間見面啦手足

既然有人帶就唔好比勢停

有人嗌

逸東冇人既。。琴晚仲有架ＷＯ
出晒去？

我依家去七仔

你去半山嗌，睇下有冇人理你

笑左笑埋右

X東邨多數都係蝗+蝻

我噚日開窗聽唔到有人嗌

聽唔到有人嗌

聽到好多人叫緊
迎東

好多人嗌 10半果轉

我覺得迎東仔女應該齊上齊落

香港警察！加油....

屌我頭先都笑撚左我諗住你地會接 死全家

有無迎東仔女想每日10點落樓下嗌
屋企人雖然係黃 但唔想嘈到佢地

搞乜野

好開心 有好多人應機🥺🥺🥺

今日突然好多人叫

逸東個位係咁叫香港人既巴打 你真係好大聲
feel到d 聲好遠傳過黎

大聲d

聽晚十點見啊

頭先我同手足都心諗點解咁多女手足嘅
港女世界第一！

聽日收1030你地無左個大聲公
星期三 約定大家 有你有我

聽日見 收工翻到黎啱啱好夠鐘叫

仆街都話聽日1030咯
見唔到我呀

星三見sor眼殘

十點開始叫到十半 等你join lor

咁你要嗌到12點喎我平時12點先番到

咁要落街叫啦

大家記得！
8.31
到時見！！好彩嘅話 37m見

頭先逸東樓下叫叫下比個大陸婆罵曱甴
好彩有位絲打聲援
圍屌完個大陸婆趕住搭lift走未有機會講多謝

嘈到人地訓教就唔好啦
今次唔該晒大家 大家要keep住落去 唔好下次又得番我一個

下次迎東手足黎幫拖

逸東好應聲 好滾動
已拍片 香港人加油

蘋果影到第二位開槍警員-郭立禮

有無迎東人拍片！！

下次行過見到一定會幫拖

大家係咪都有入Tg group，有咩事起上黎可以group揾幫手

頭先見到有5位巴打行過雍清康到叫

我回左你地時代革命

今晚都好多人喎

二邨好少啊！！！

啱翻到 點解無曬聲

迎東有狗車有白衣人？

樓下有啲白色衫阿伯囉⋯⋯

得救護車

之後我發現屋企人拋尻我

今晚都好多人

有廢中樓上叫光你老母 即俾人圍射
利申二邨撚

今晚好撚癲

滿東路過但未返到屋企

蓋清原來住逸東？

1045番黎仲聽到大家嗌緊

咪嘈住我訓覺

聽講琴日滿東有巴打跳樓

我嗌俾人屌喎，佢話光你老母，利申住十二樓

話有遺書
但好似好少消息咁
頭先search都淨係見2間報社有寫
好似習以為常咁

一定要留番條命先有得同班仆街鬥

頭先迎東
見到有人搵民賤聯葉培基屌哂鬼
話人晚晚叫係搞緊自己屋企
藍絲諗野真係幾低能

水仔都住咗個陳浩天喎

今日會唔會嗌呀？
from東涌北

蓋清係逸東撚

過咗

手足係邊

愛丁堡

Me too

逸東九成大陸仔同蝻

奧海城大半都系大陸人住添

迎東都唔差

邊位巴打叫得咁大聲, 好勁

俾人光你老母
都好 代表有藍絲聽到

我 得我一個嗌 屌

我聽到升薈 有絲打係咁叫stand wif hk
但無人應佢 無人應我應！！
唔知你聽唔聽到我嗌fight for freedom
利申 你對面公屋

聽日我發夢嗌唔到
後日繼續

碩門...

晏啲見啦！手足

今晚迎東油站方向都有10幾把聲叫

今日見你唔到

我都見你唔到啊

Btw我真係咁易認咩？！見過我一次就認得

係呀屌 帶帽啦屌你

難道是我的髮型太出眾

其實都係

遲啲可唔可以join埋你地
我啲frd下星期就要番外國 我變單拖

東環撚
轉頭十點三先趕返黎叫

住咗東涌廿年，唔覺喎⋯⋯
Btw住東涌向海，10點叫完全冇人應

淨返一個男仔喺度嗌
都冇人應佢嘅
林鄭呢招真係好陰毒

東環有個絲打晚晚嗌得好大聲呀，我有應你架

晚晚叫得好勁

大約2230先多

有冇迎東撚喺屋企....無帶鎖匙電話無電

10分鐘冇停過

手足喺邊？

係的確多人嗌wo...
我住近山頂個棟到聽到山中間個幾棟

滿東有人單機

手足繼續報平安

我啱啱都諗住搵你

我想落7仔有冇興趣一齊？

沖左涼
聽晚收工見個面

我係樓下等緊你啊

宜加落黎

屌你咁快到？？

觀塘安泰邨成班新移民新屋邨 有幾多香港人迫緊劏房

點？safe?

大家10點要人

點樣兩年就排到
9吹?

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

超過九成